見撚到上班台個個post都話考公務員真係得啖笑

考啲乜撚野海關消防ACO EO
就算俾你考到政務官都只係政府團隊嘅底層
橫掂都係入政府做狗
不如學下陳克勤 陳岳鵬 班人

佢地本身份人on鳩鳩咁，但因為識到人，陳克勤條友英文都唔識都入到特首辦做特別助理，2x歲就已經十幾萬一個月

陳岳鵬因為搞掂葉劉個女，一入政府就做政治助理，30歲就做撚埋副局長

你班on9仔仲係度考緊ACO

咁樓主呢

樓主忙住出post邊得閒打工

關你春事

樓主無工開 係屋企打緊飛機

返緊學

劉江華
識689，做埋局長

俾你知我係邊個你一定唔夠膽串我

讀好啲書 岀嚟千祈唔好做公墓員呀

通常on9先做到高層

你想做陳克勤就做到？ 你 on9過陳克勤又唔見你出名過陳克勤

樓主做緊功課唔得閒

講官運

正苦都係識人好過識字

陳克勤英文好似唔錯嫁wor

搓our breast？